<resources>
    <string-array name="sections">
        <item name="generator">Gerador</item>
        <item name="names">Nomes</item>
    </string-array>

    <string name="save">Salvar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="generator_empty_state">Deslize para baixo para gerar nomes</string>
    <string name="invalid_syllable_character">Sílabas somente podem conter caracteres alfabeticos, sem acentos e minúsculos</string>
    <string name="invalid_syllable_length">Sílabas devem ter pelo menos dois caracteres</string>
    <string name="invalid_syllable_vowel">Sílabas devem conter pelo menos uma vogal</string>
    <string name="invalid_pattern_no_braces">Deve conter pelo menos um padrão dentro de chaves {}</string>
    <string name="invalid_pattern_uneven_braces">Deve conter a mesma quantidade de chaves abertas { e fechadas }</string>
    <string name="invalid_pattern_start">Padrão precisa iniciar com um destes caracteres: : X/x (qualquer um), C/c (consoante), V/v (vogal)</string>
    <string name="invalid_pattern_length">Tamanho do padrão precisa ser pelo menos 1 e no máximo 9</string>
    <string name="invalid_pattern_range">Intervalo do padrão precisa ser pelo menos 1-1 e no máximo 9-9</string>
    <string name="confirm_delete_syllable">Excluir sílaba?</string>
    <string name="confirm_delete_pattern">Excluir padrão?</string>
    <string name="confirm_delete_name">Excluir nome?</string>
    <string name="delete">Excluir</string>
    <string name="title_save_pattern">Salvar padrão</string>
    <string name="title_save_syllable">Salvar sílaba</string>
    <string name="title_save_name">Salvar nome</string>
    <string name="title_info">Info</string>
    <string name="generator_info_no_syllables">Você não tem nenhuma sílaba ativa. Por favor, ative ou crie alguma.</string>
    <string name="generator_info_no_patterns">Você não tem nenhum padrão ativo. Por favor, ative ou crie algum.</string>
    <string name="generator_info_no_consonant_syllables">Você possui apenas padrões ativos que requerem consoantes, mas nenhuma sílaba ativa que inicia com alguma.</string>
    <string name="generator_info_no_vowel_syllables">Você possui apenas padrões ativos que requerem vogais, mas nenhuma sílaba ativa que inicia com alguma.</string>
    <string name="title_activity_used_libraries">Bibliotecas usadas</string>
    <string name="preference_about_app">Sobre o app</string>
    <string name="preference_patterns">Padrões</string>
    <string name="preference_syllables">Sílabas</string>
    <string name="preference_about_app_used_libraries_summary">As bibliotecas Android que usei para deixar esse app tão chique.</string>
    <string name="preference_patterns_summary">Edite os padrões usados para geração dos nomes.</string>
    <string name="preference_syllables_summary">Edite as sílabas usadas para geração dos nomes.</string>
    <string name="title_activity_settings">Preferências</string>
    <string name="title_activity_patterns">Padrões</string>
    <string name="title_activity_syllables">Sílabas</string>
    <string name="generated_names_amount_selector">Gerar %s</string>
    <string name="preference_feedback">Send feedback (english only)</string>
    <string name="preference_feedback_url">https://goo.gl/forms/BmL7Zh64fiJOjwNa2</string>
    <string name="preference_feedback_summary">Opens in your browser</string>
    <string name="preference_helper_summary">Ele traduziu o app para português e também tem alguns projetos legais! Dá uma olhada: https://github.com/adrielcafe</string>
    <string name="preference_patterns_tutorial">Tutorial</string>
    <string name="title_activity_tutorial">Tutorial</string>
    <string name="tutorial_main">
        Para adicionar um novo nome, sílaba ou padrão clique no botão \"+\" no canto inferior
        direito da lista\n\n

        Para mostrar os botões para editar e excluir um nome, sílaba ou padrão arraste o item
        desejado da direita para esquerda. Isso irá esconder o botão \"+\", para mostra-lo novamente
        arraste o item da esquerda para direita.
    </string>
    <string name="tutorial_patterns">
        Padrões podem conter itens fixos mas sempre precisam conter pelo menos uma parte da sílaba.
        \n\n

        A parte de uma sílaba precisa iniciar com um \"{\" e terminar com um \"{\".\n\n

        A primeira letra dela precisar ser \"X\", \"C\" ou \"V\". Isso determina se a primeira
        sílaba deve iniciar com uma consoante (C), uma vogal (V) ou se pode ser aleatório (X).\n\n

        Definir esta letra em minúscula ou maiúscula também define a primeira letra da sílaba
        inicial em minúscula ou maiúscula.\n\n

        Em seguida continua com a mesma quantidade utilizada de sílabas. Tanto um conjunto de
        números fixos entre \"1\" e \"9\" quanto um conjunto entre \"1-1\" e \"9-9\".\n\n

        Além destas partes de sílaba, você pode adicionar o que desejar que isso será adicionado
        as partes geradas.\n\n\n\n

        Para entender o texto anterior um pouco melhor, irei explicar como os padrões disponíveis
        na instalação funcionam.\n\n

        \"{X2-9}\" irá gerar nomes iniciando com uma sílaba maiúscula aleatória e esses nomes
        irão conter entre 2 e 9 sílabas.\n\n

        \"{V1} {C1}\'{c1-4}\" irá gerar nomes iniciando com uma sílaba maiúscula que tem como vogal
        a primeira letra.\n
        Em seguida há um espaço em branco estático.\n
        Então uma sílaba maiúscula que inicia com uma consoante irá seguir, diretamente seguido por
        um apostrofo estático.\n
        A última parte da sílaba irá adicionar uma consoante minúscula e irá conter entre 1 e 4
        sílabas no total.
    </string>
    <string name="info_names">
        Para adicionar um novo nome clique no botão \"+\" no canto inferior direito.\n\n
        Para mostrar os botões de editar e excluir um nome, arraste o item da direita para esquerda.
        Isso irá esconder o botão \"+\", para mostra-lo novamente arraste da esquerda para direita.
    </string>
    <string name="info_syllables">
        Para adicionar uma nova sílaba clique no botão \"+\" no canto inferior direito.\n\n
        Para mostrar os botões de editar e excluir uma sílaba, arraste o item da direita para esquerda.
        Isso irá esconder o botão \"+\", para mostra-lo novamente arraste da esquerda para direita.
    </string>
    <string name="info_patterns">
        Para adicionar um novo padrão clique no botão \"+\" no canto inferior direito.\n\n
        Para mostrar os botões de editar e excluir um padrão, arraste o item da direita para esquerda.
        Isso irá esconder o botão \"+\", para mostra-lo novamente arraste da esquerda para direita.
    </string>
    <string name="rate_hint">
        Parece que você já teve algumas inspirações com meu app ;) Eu apreciaria muito sua revisão
        honesta na loja do Google Play!
    </string>
    <string name="rate_hint_yes">
        Claro
    </string>
    <string name="rate_hint_no">
        Não obrigado
    </string>
</resources>
