<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="sections">
        <item name="generator">Generator</item>
        <item name="names">Namen</item>
    </string-array>

    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="save">Speichern</string>
    <string name="generator_empty_state">
        Wische nach unten um Namen zu generieren. Um erneut Namen zu generieren musst du eventuell
        ganz nach oben scrollen und dann nochmals nach unten wischen.\n\n
        Setz ein Häkchen auf die rechten Boxen um deine Favoriten zu speichern.\n\n
        Die untere Leiste kann dazu genutzt werden um anzugeben wieviele einzigartige Namen \"auf
        einen Wisch\" genertiert werden sollen.
    </string>
    <string name="confirm_delete_syllable">Silbe löschen?</string>
    <string name="delete">Löschen</string>
    <string name="confirm_delete_pattern">Muster löschen?</string>
    <string name="title_save_pattern">Muster speichern</string>
    <string name="title_save_syllable">Silbe speichern</string>
    <string name="invalid_pattern_no_braces">Muss mindestens ein Muster in geschweiften Klammern {} enthalten</string>
    <string name="invalid_pattern_length">Die Länge eines Musters muss mindestens 1, maximal 9 betragen</string>
    <string name="invalid_pattern_range">Der Bereich eines Musters muss mindestens 1-1, maximal 9-9 betragen</string>
    <string name="invalid_pattern_start">Ein Muster muss mit einem dieser Buchstaben beginnen: X/x (egal), C/c (Konsonant), V/v (Vokal)</string>
    <string name="invalid_syllable_character">Silben dürfen nur kleingeschriebene, unbetone Buchstaben enthalten</string>
    <string name="invalid_syllable_length">Silben müssen mindestens zwei Buchstaben lang sein</string>
    <string name="invalid_syllable_vowel">Silben müssen mindestens einen Vokal enthalten</string>
    <string name="invalid_pattern_uneven_braces">Muss dieselbe Anzahl an öffnenden { und schließenden } geschweiften Klammern haben</string>
    <string name="title_info">Information</string>
    <string name="generator_info_no_syllables">Du hast keine aktiven Silben. Bitte aktiviere oder erstelle welche.</string>
    <string name="generator_info_no_patterns">Du hast keine aktiven Muster. Bitte aktiviere oder erstelle welche.</string>
    <string name="generator_info_no_consonant_syllables">Du hast nur aktive Muster die Konsonanten benötigen aber keine aktiven Silben die mit einem anfangen. Bitte aktiviere oder erstelle welche.</string>
    <string name="generator_info_no_vowel_syllables">Du hast nur aktive Muster die Vokale benötigen aber keine aktiven Silben die mit einem anfangen. Bitte aktiviere oder erstelle welche.</string>
    <string name="confirm_delete_name">Namen löschen?</string>
    <string name="title_save_name">Namen speichern</string>
    <string name="preference_about_app">Über die App</string>
    <string name="title_activity_used_libraries">Benutzte Bibliotheken</string>
    <string name="preference_about_app_used_libraries_summary">Die Android-Bibliotheken die ich benutzt habe um diese App so fancy zu machen.</string>
    <string name="preference_patterns">Muster</string>
    <string name="preference_syllables">Silben</string>
    <string name="preference_patterns_summary">Bearbeite die Muster die für die Namensgenerierung verwendet werden.</string>
    <string name="preference_syllables_summary">Bearbeite die Silben die für die Namensgenerierung verwendet werden.</string>
    <string name="title_activity_settings">Einstellungen</string>
    <string name="title_activity_patterns">Muster</string>
    <string name="title_activity_syllables">Silben</string>
    <string name="generated_names_amount_selector">Generiere %s</string>
    <string name="preference_feedback">Sende Feedback</string>
    <string name="preference_feedback_summary">Öffnet sich in deinem Browser</string>
    <string name="preference_feedback_url">https://goo.gl/forms/Qnxef5ucemvfNIl82</string>
    <string name="preference_helper_summary">Er hat diese App in portugiesisch übersetzt und selber ein paar echt coole Projekte! Schau mal vorbei: https://github.com/adrielcafe</string>
    <string name="title_activity_tutorial">Anleitung</string>
    <string name="preference_patterns_tutorial">Anleitung</string>
    <string name="tutorial_main">
        Um einen neuen Namen, Silbe oder Muster hinzuzufügen klicke einfach auf den \"+\"-Button
        in der unteren rechten Ecke der Listen.\n\n

        Um den Bearbeiten- und Löschen-Button bei einem Namen, Silbe oder Muster einzublenden
        wische einfach auf dem gewünschten Eintrag von rechts nach links. Das wird den \"+\"-Button
        ausblenden, um diesen also wieder anzuzeigen wische auf dem Eintrag von links nach rechts.
    </string>
    <string name="tutorial_patterns">
        Muster können feste Bestandteile enthalten aber müssen mindestens einen Silben-Bestandteil
        enthalten.\n\n
        Ein Silben-Bestandteil muss mit einem \"{\" anfangen und mit einem \"}\" enden.\n\n
        Der erste Buchstabe muss entweder \"X\", \"C\" oder \"V\" sein. Er legt fest, ob die erste
        Silbe mit einem Konsonanten (C) oder einem Vokal (V) starten muss oder ob dies zufällig
        sein darf (X). Wenn dieser Buchstabe groß oder klein geschrieben ist, wird auch der erste
        Buchstabe der Startsilbe groß oder klein geschrieben.\n\n
        Dann folgt die Anzahl der benutzten Silben. Setze entweder eine feste Zahl zwischen \"1\"
        und \"9\" oder einen Bereich zwischen \"1-1\" und \"9-9\".\n\n
        Außerhalb dieser Silben-Bestandteile kannst du schreiben was du möchtest und es wird zu
        den generierten Bestandteilen hinzugefügt.\n\n\n\n


        Um den oberen Text ein wenig besser zu verstehen werde ich im folgenden die Muster die bei
        der Installation Standard sind erklären.\n\n

        \"{X2-9}\" wird Namen generieren die mit einer groß geschriebenen, zufälligen Silbe
        starten werden und diese Namen werden zwischen 2 und 9 enthalten.\n\n

        \"{V1} {C1}\'{c1-4}\" wird Namen generieren die mit einer groß geschriebenen Silbe, deren
        erster Buchstabe ein Vokal ist, starten.\n
        Dann folgt immer ein Leerzeichen.\n
        Danach kommt eine groß geschriebene Konsonanten-Silbe, direkt gefolgt von einem statischen
        Apostroph.\n
        Der letzte Silben-Bestandteil wird eine klein geschriebene Konsonanten-Silbe hinzufügen und
        in Summe 1 bis 4 Silben enthalten.
    </string>
    <string name="info_names">
        Um einen neuen Namen hinzuzufügen klicke einfach auf den \"+\"-Button in der unteren
        rechten Ecke.\n\n
        Um den Bearbeiten- und Löschen-Button bei einem Namen einzublenden wische einfach auf dem
        gewünschten Eintrag von rechts nach links. Das wird den \"+\"-Button ausblenden, um diesen
        also wieder anzuzeigen wische auf dem Eintrag von links nach rechts
    </string>
    <string name="info_syllables">
        Um eine neue Silbe hinzuzufügen klicke einfach auf den \"+\"-Button in der unteren rechten
        Ecke.\n\n
        Um den Bearbeiten- und Löschen-Button bei einer Silbe einzublenden wische einfach auf dem
        gewünschten Eintrag von rechts nach links. Das wird den \"+\"-Button ausblenden, um diesen
        also wieder anzuzeigen wische auf dem Eintrag von links nach rechts
    </string>
    <string name="info_patterns">
        Um ein neues Muster hinzuzufügen klicke einfach auf den \"+\"-Button in der unteren rechten
        Ecke.\n\n
        Um den Bearbeiten- und Löschen-Button bei einem Muster einzublenden wische einfach auf dem
        gewünschten Eintrag von rechts nach links. Das wird den \"+\"-Button ausblenden, um diesen
        also wieder anzuzeigen wische auf dem Eintrag von links nach rechts
    </string>
    <string name="rate_hint">
        Es scheint so als hättest du schon einige Namensinspirationen durch meine App erhalten ;)
        Über deine ehrliche Bewertung im Google Play Store würde ich mich sehr freuen!
    </string>
    <string name="rate_hint_yes">
        Gerne
    </string>
    <string name="rate_hint_no">
        Nein danke
    </string>
</resources>